[
    { 
     "numero": "1",
     "modulo": "html",
     "titulo": "Introducción",
     "contenido": "leccion.introduccion.html",
     "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué etiqueta define el contenido visible de una página HTML? ",
        "contenido": "",
        "items": ["<meta>","<html>","<body>","<layout>","<head>"],
        "respuesta": "<body>"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué significa HTML?",
        "contenido": "",
        "items": ["Hyper Text Mask Language","Hard Text Markup Language","Hyper Text Markup Language"],
        "respuesta": "Hyper Text Markup Language"
      },      
      {
        "tipo": 2,
        "pregunta": "Ordena los elementos html correctamente",
        "contenido": "",
        "items": ["<!DOCTYPE html>","<html>","  <head>","  </head>","  <body>","  </body>","</html>"],
        "respuesta": ""
      }]
    },
    { 
      "numero":"2",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Etiquetas",
      "contenido":"leccion.etiquetas.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Cúal de estos elementos no permite contener otros elementos?",
        "contenido": "",
        "items": ["<p>","<button>","<strong>","<input>"],
        "respuesta": "<input>"
      }
	    ]
    }, 
    { 
      "numero":"3",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Atributos",
      "contenido":"leccion.atributos.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "No es un atributo soportado por todos los elementos html",
        "contenido": "",
        "items": ["name","class","value", "id"],
        "respuesta": "value"
      }
	    ]
    },    
    { 
      "numero":"4",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Enlaces",
      "contenido":"leccion.enlaces.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Cómo se inserta un vínculo o enlace?",
        "contenido": "",
        "items": ["<a target=\"http://www.site.com\"></a>","<a url=\"http://www.site.com\"></a>","<a href=\"http://www.site.com\"></a>", "<a link=\"http://www.site.com\"></a>"],
        "respuesta": "<a href=\"http://www.site.com\"></a>"
      },
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "Escribe el valor correcto",
        "contenido": "Se requiere que el enlace abra en una nueva pestaña. ¿Qué valor se debería asignar a la propiedad target?",
        "items": [],
        "respuesta": "_blank"
      }
	  ]
    },    
    { 
      "numero":"5",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Listas",
      "contenido":"leccion.listas.html",
      "evaluaciones": [	  
        {
          "tipo": 3,
          "pregunta": "No es un tipo de lista ordenada",
          "contenido": "",
          "items": ["Romana minúscula (i)","Alfabética mayúscula (A)","Decimal (1)","Alfabética minúscula (a)","Numérica (#)"],
          "respuesta": "Numérica (#)"
        },
        {
          "tipo": 2,
          "pregunta": "¿Cuál es el orden correcto de esta frase?",
          "contenido": "",
          "items": ["Una lista de tipo <ul>","es una lista desordenada","mientras que","<dl>","es una lista tipo llave/valor"],
          "respuesta": ""
        }
      ]
    },
    { 
      "numero":"6",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Tablas",
      "contenido":"leccion.tablas.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 2,
        "pregunta": "¿Cuál es el orden correcto?",
        "contenido": "",
        "items": ["<table>","<caption>Título></caption>","<tr>","<td>","dato celda","</td>","</tr>","</table>"],
        "respuesta": "src"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué atributo permite expandir verticalmente una celda?",
        "contenido": "",
        "items": ["vspan","expand","colspan", "rowspan"],
        "respuesta": "rowspan"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué atributo permite expandir horizontalmente una celda?",
        "contenido": "",
        "items": ["hspan","expand","colspan", "rowspan"],
        "respuesta": "colspan"
      }
	  ]
    },
    { 
      "numero":"7",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Formularios",
      "contenido":"leccion.formularios.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "Tipo de input que permite el envío del formulario al servidor",
        "contenido": "",
        "items": [],
        "respuesta": "submit"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué otro elemento además de los inputs permite la captura de información?",
        "contenido": "",
        "items": ["select","radio","checkbox", "fieldset"],
        "respuesta": "select"
      },      
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué atributo de los input es indispensable para el envío de datos hacía el servidor?",
        "contenido": "",
        "items": ["type","id","name", "value"],
        "respuesta": "name"
      }
	  ]
    },
    { 
      "numero":"8",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Opciones agrupadas",
      "contenido":"leccion.grupos.html",
      "evaluaciones": [
        {
          "tipo": 3,
          "pregunta": "¿Cuál es el tipo de campo que utilizan las evaluaciones de selección única?",
          "contenido": "",
          "items": ["checkbox","radio","select","option"],
          "respuesta": "radio"
        } 
	  ]
    },
    { 
      "numero":"9",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Imágenes",
      "contenido":"leccion.imagenes.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "¿Cuál es el atributo que hace falta?",
        "contenido": "<a href=\"index.html\">\n  <img ???=\"icon.ico\" alt=\"...\">\n</a>",
        "items": [],
        "respuesta": "src"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "No es un formato de imagen soportado en HTML",
        "contenido": "",
        "items": ["PNG","SVG","JPEG", "BMP"],
        "respuesta": "BMP"
      }
	  ]
    },  
    { 
      "numero":"10",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Mapas de imágenes",
      "contenido":"leccion.mapas.html",
      "evaluaciones": [	  
        {
          "tipo": 3,
          "pregunta": "¿A qué tipo de forma corresponde esta área?",
          "contenido": "<area coords=\"25,25,10\">",
          "items": ["Un triángulo","Un círculo","Un polígono de 3 puntos", "Un óvalo"],
          "respuesta": "Un círculo"
        }
	  ]
    },
    { 
      "numero":"11",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Marquesinas",
      "contenido":"leccion.marquesinas.html",
      "evaluaciones": [
        {
          "tipo": 3,
          "pregunta": "¿Cuál es el comportamiento de este código?",
          "contenido": "<marquee direction=\"alternate\">...</marquee>",
          "items": [
            "El texto rotará desapareciendo por un borde y apareciendo por el otro.",
            "El texto aparecerá de un lado y se desplazará hasta el otro lado deteniendose allí",
            "El texto se desplazará de un lado al otro rebotando en los bordes de la pantalla.", 
            "El texto rotará sobre su propio eje."],
          "respuesta": "El texto se desplazará de un lado al otro rebotando en los bordes de la pantalla."
        } 
	  ]
    },
    { 
      "numero":"12",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Multimedia",
      "contenido":"leccion.multimedia.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "Escribe la respuesta correcta",
        "contenido": "¿Cuál es el nombre de la etiqueta que permite agregar un recurso de origen de audio o video?",
        "items": [],
        "respuesta": "source"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "No es un formato de audio soportado por HTML 5",
        "contenido": "",
        "items": ["MP3","WMA","WAV", "OGG"],
        "respuesta": "WMA"
      }
	  ]
    },  
    { 
      "numero":"13",
      "modulo": "html",
      "titulo": "iFrame",
      "contenido":"leccion.iframe.html",
      "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "No es un atributo de los iframes",
        "contenido": "",
        "items": ["scrolling","allowfullscreen","importance", "source"],
        "respuesta": "source"
      }
	  ]
    },
    { 
      "numero":"14",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Meta",
      "contenido":"leccion.meta.html",
      "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "¿Cuál es nombre del meta que permite la indexación?",
        "contenido": "<meta name=\"?\" content=\"index\">",
        "items": [],
        "respuesta": "robots"
      }
	  ]
    }
]